香港中既武漢肺炎就快多過武漢官方數字

藍絲：係香港人惹支那人

一切都係因為佔中

.

咁都冇人推
連登已死

+1

其實香港都隱瞞左好多啦

原來沙士係香港搞出黎

原來係我地比綠帽共狗戴

蓋清點睇陳梓維

點解中國其他地方冇

14個

請叫中國肺炎

澳門咩環境

屌你個嘴 唔好話香港 連澳門咁撚細報既數字都升緊上黎
我地支那國就受控 只係武漢有零星不明肺炎個案

遲d變左香港人食野味出事

唔通大陸真係死咗人會話你知咩

香港傳肺炎上去班支拿狗咪一樣咁湧落黎

就快係香港肺炎，唔係武漢肺炎